其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(16）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

推到大家出pool!

Yoooo

搶唔到頭香添

春主席，聽日翻工喇

啱啱食完飯回下post就完左

留名

Lm

春春～蟲蟲愛你

我唔敢搵你

睇錯咗做春蟲蟲

發覺我同春絲加埋就係蠢字，我地好襯

講呢啲

洗定屎忽比人屌

多謝你對毒毒的愛

我要離開呢度

點解要咁做？

即係聽日都唔會見到你上水叫春啦

唔好睇唔開呀

返工時間咪叫唔到

借尿遁

聽日又要返工喇!!!!!好不安呀!!!!!

聽日老細好似唔喺度

今日未呼叫...

中出！！

好不安呀 呀！

已經攤咗係床準備覺覺豬了

改名算啦我

千祈唔好

我個名應該係咁讀㗎
我們中，出了你

Hi
有種莫名嘅空虛構

好驚

有無諗過咩原因仲係單身

聽日返緊工就冇得上黎圍爐了

有

你地聽日先不安,我晏晝已經不安一次,依家上路中.....

返夜？

樣貌問題

點會冇

無錢無仔

無人稀罕我好,無人欣賞我好

在下A0?

係囉,點會有啲咁既人咁既工

認同

閣下定在下

唔係,亦暫時未識過3字頭仲a0

叫個靚春先

窮人無資格拍拖

下你唔係A0叫咩春

佢結咗婚仲有份好工

代叫

我好驚無人要
突然好想喊

Chur

好想有人陪下

女仔唔會既

見到心儀女仔，想追，但照下鏡，再望下荷包⋯⋯嗯都係算吧啦，冇謂害咗佢

喊啦,喊咗舒服啲

呢度仲唔夠多人

香港女多男少
我21歲都未拍過一次

兩個窮人走埋一齊算唔算不幸

21歲怕咩呀
31歲都未驚啦 好似係

我想當年19歲先溝到女

我要仔呀

呢d算唔算叫春

點呀

叔叔要唔要

你31？

溝到走唔到最後都無用

我都係21先初戀，唔駛驚

再加

象仔!!!!!!!!

我26仲a0，點睇？

係香港普通女仔都大把人追

35!

男定女

我朋友個仔10歲已經話有女朋友

咁我好唔普通咩

番pt都番咗兩日，所以整個假期唞得兩日

未夠,不要再估了

太麻甩
比班frd當好兄弟 雖然感覺唔錯

37！

潛質股

屌啦 女人無錢=無仔？

反而會唔習慣由好兄弟變情侣

我要見我律師!!

39！

係咪平時會樣太惡 冇人敢埋身

我可以幫到你

點普通法

40！

我好淋好好人

中咗仲估

女

屌,過多幾年再估

叔叔你好

女同事31 A0 樣正常性格正常

咁你擔心結唔到婚嗎

那有仔

但當中有無令你心動
如果有都幾sad

咁又冇呢個諗法，其實一世a0都冇所謂

叫妳姨姨定嬸嬸好

空虛 寂寞 凍

口裡不一

係真唔係

我25都未夠

OMGGGG!!
做得我老豆

開發大沙漠

姐姐

好彩無

無咪繼續兄弟

扮咩細

有男同事當妳係女已經好感動

真毒來了

我25啦

叫妹妹成個金魚佬

我敢講呢到有7成都係偽毒
欺騙真毒純真既內心

你咪又係

真心冇所謂，反正咁多年都冇了

末將參見真毒兄

sad but true
叔叔唔好咁直接得唔得

快d出池

真的，可能因為未試過又過左青春期就唔會覺得特別想

其實點分

真毒十大規條,不得對真毒說謊

我都係

講得咁容易,妳出比我地睇

Hi 同事

出post 就有份

無人要

我唔係你同事，不過想識佢

我每年都同朋友5-6次gethering,全部結晒婚得我單身狗,我想唔化都唔得

佢去speed dating 最後都係識啲女返黎

開個group

打還打,唔好打臉

好彩我連朋友都冇幾多個

投降吧,我沒有辦法

cls又爆

未去過speed dating,不過咁搞笑識d女嘅？識唔到男？

開嚟做乜,開班授徒?

Wt is cls

有但同女fd啲

上網識大把啦

算啦都係去訓覺

依家個d tinder完全唔識玩

唔好走啦

佢係咪條件好好，要求好高？

如何成為魔法師

真人好少嘢講?
其實女仔肯正常回答有少少熱情已經令毒男心如鹿撞

又唔係好好條件嘅
要求就唔知啦 佢話唔高

介紹俾我識
利申：都係31 A0

邊到仲有25up單身女

巴打你想隻揪 ?

Tinder 果d好低質，同埋9成睇樣

真毒講野冇人理

首先上淘寶買入接骨魔杖

咁佢又真係一開始得相

佢我妳,點睇都係圍毆

影子魔法師

我得閒整理下

我驚我打死你地 利申：185cm身高

咁多31 A0嘅

我矮子,180

還擊啦魔法喵

係咪好好玩

猛虎落地勢

我A0

我淨係識icq

咩apps

你去錯post啦 呢道全部都有棍

歡迎入會

🙋🏻‍♀️

同求

妳見過棍未

源哥真男人，錢呢啲膚淺嘢，提都費事

我自己都有啦

廁所棍呀

我唔係男人

走清光,可以安心換衫

牙叔me 52碎都未有囡

努力生番個,趁仲有心有力

返工？

電話公司來

深夜叫春

仲係最好嗰間添

瞓前推一推

源哥老婆係我同學

得啦叻啦

真係架😱

呢度有好多

準備開工
好嘢,又開始新一天既工作

呢到係咪真係有巴打

here
求pm

Fanny

我理
唔毒喎

同台send sms

唔洗錢㗎

有J絲打

斯文女？

Here
求pm

同名人做同學

呀！

頂你地，咪搶啦。排隊ok?

聽朝凖時返工

妳有打算見面?

係你唔好打尖呀

數字巴一定真
有家底

唔想番啊 救命
聽日一定好忙

我25， 165/60，
大專學歷，返緊文職！
想搵26-33，中等身型，順眼

啱呀，唔好打尖

send埋am

我已經預見到聽日

好啦 投降閃人先

我呀我呀

門口都入唔到

肥矮柒毒玩唔玩得？

源哥女朋友叫fanny

個時一齊讀過書

幫我睇下六合彩號碼

做乜同數字巴爭呀你

唔好再講啦

想要相，可以pm我

數字巴有著落喇
sd一定得喇

我都係斯文女
唔講粗口乖乖女

預見到聽日冇野做咋

假膠， 連登有得pm 咩

pmpm

體重減半
可以接受嗎

番去高登pm

下，無架，咁你番低聯絡方法

示意圖

我晏晝明明睇到話自己間中講架

比啲秩序嚟！ 唔好爭先恐後！

人會變呀 尤其女人

出去打過先啦

做咩咁快踢爆我
識唔到巴打啦

要度定假係屋企睇世界杯了

又要擺擂台

我要打十個

可唔可以好似國產凌凌漆 咁放低2舊了事呀？

入佢中路

又要

係咪要爭女先

我是來觀戰的我

左右開弓

有朋友28都a0，唔怕

[突發] 將軍澳站連登仔大戰光頭廢老打到起哂飛腳

好似佢哋咁

啲細路女5歲都話自己有老公架

晏覺巴你唔上？

我係黎食花生架
小二 來兩斤花生

新人留名

我預左一世a0

唔夠爭，所以食花生

正常男追女要用幾耐時間先正常
好驚被fdzone左

Hi

我怕比你秒殺

原來係識唔到仔

你好 結衣BB

唔會下嘛 明明不是a0 我有留意你架喎

唔好咁啦

好似3個月左右

就用你啦，訓晏覺！

上面排哂隊喎

好多巴等緊你呀

你記錯人了

都無聯絡方法

你放低個TG
應該馬上過百人add

當左我係精靈... 好啦差不多瞓了

明天再鳩up

填咗表同埋交咗報名費先

留低tg就會有人add
好似係

聽到未呀你地，放低tg啦

絲打d遊記好好J

我想趕走啲厹先

果個爸爸嚟者

wtsapp左個對象3個幾月，問佢做咩會post 相我睇同認真覆我
但佢唔會主動搵我係咪收得皮

依家無曬巴打啦

有乜好j，景定嘢食 我兩樣都好掛住

要睇個女仔本身係咪慢熱既

試過3日就拖攬錫,另一個半年仲係拖手

糕
J文字

宜家分唔清佢慢熱定對我無興趣

我有日屎忽痕download左
第一個match到就係ex
當初同佢好有緣分 好多野都好夾
識有朋友玩到結左婚

起底ed

糕係乜黎
我啲字好j咩？我文盲來

開張cheque 比樓主

糕=go

炒黃牛咁款

岩岩dl左，唔識玩，秒del

三個月開始緊張
到半年冇就真係冇

我負責收絲打報名表

放低100可以嗎
春大大

無恆心既不要也罷

先前成日用黎睇女女
好多18歲妹妹

Hey, I'm using Telegram to chat. Join me! Download it here:

施主,緣盡

其實信唔信得過

勇敢踏出第一步

笑左

ID link

你試下咪知 我驚會變左gay post

100已經是我全部所有了

我知妳都有既

hehe有hehe傾法

唔識用

dl完入完電話等資料後之後會收到電話,唔駛理佢,然後開apps,改名set id

冇錯啦

想公開id定自己add人就閣下自理

其實小心d 唔好亂send18禁相比人
玩下冇野嫁

機會黎喇飛雲！

得一百！
比住呢條link你先！

自爆

其實拍拖有咩好

Icon 你黎？

兩個一起

send唔係自己既
最主要係依家已經好懶同人去互相了解,越深入越認真到最後得到既只係浪費時間

春

可能仲多野煩添

定位差咁遠

唔會好渴望有人抱抱或者關心你咩

到底登龍劍一日要出幾多次

頭先match左條女 覆得勁hea...
我真係唔識溝女

其實係咪無人post過真tg link出黎

身邊無毒男 只有偽毒

上面咪有

可以同自己愛同信任既人互相分享係開心既

我岩岩用，唔識用

兩張相都係你黎？

download link黎

打返你個id 就得㗎啦
可以唔洗link

太熱情你又覺得係伏

你唔好係咁cher人啦，心急到你

有時間咪step by step教人

姐係點

咁可能你同佢冇緣份 唔夾姐
同埋你識人 唔係單刀直入只for拍拖嘛
識多個朋友點會哂時間

我無chur佢 我好奇姐

點解唔可以就咁兩個朋友

係呀

都會嘅，但冇人會願意咁做架啦，我咁嘅款

呢啲對話你係tg求證啦,咁公開法個個都知道好尷尬架

我已經6年無溝過女 真係唔識打開話題

add左你啦
見唔見到呀

PTBF
認真唸下

又唔add我

哪有錢

我求證下 廢事加錯人

你會咀你朋友？

講真真係多好多，可能從來冇啱既人，所以覺得一個人開心太多。

見唔到

你又唔放tg

咁我又好少上網識人,通常都係出嚟玩果陣識,可能見過面對方覺得唔合眼緣自然斬纜

我有fd玩tinder同coffee meet 乜鬼
識左好多仔
好似係正常仔仔

冇理由㗎wo
唔通tg有問題？

不如你地放tg

可能妳未遇到一個愛佢既人
如果個個都朋友,人類絕咗種啦

遇到就係，但諗起之前既經歷都驚驚地

幾個鐘無上去到咁多個page

唔駛特別打開話題,一世說話已經可以引伸無數話題

我總是一個人在練習一個人

冇上一陣就追唔切㗎啦

啱呀

唔會，但我個人比較鐘意攬個種安全感，所以覺得朋友都可以

驚一世解決唔到問題,嚐試之餘都可以保護自己架

追唔到，當每次都係一個新開始

所以有啲吹水台既post話最應該控制既數字係人類，其實好認同

攬同性好了，異性唔可以亂攬

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

一個人過得充實同開心都好夠
成日諗反正啲買一送一我一個人都食到兩份

限制咗又會小圈子,雙面刃嚟

咁好簡單,唔好為拍而拍,遇到咪試下

呢個課題好複雜，老師我都係走先

棍撞棍

交埋學費先

btw, 香港好似已經變左男多女少

我都鍾意攬攬但我會攬女仔fd

唔充實，唔開心，但一個人都冇乜唔好 除左有時會有d孤獨

異性留返俾其他女仔啦，我搵啲一樣唔拍拖既朋友攬就夠

唔會下嘛 讀書時期都係女多過男

姑婆屋合伙計劃

格劍

得返一個群體困獸鬥

真毒上水！

so gay

秒回

試完啦但failed

在在！

等你開飯啊

你一日上幾次水,但係一潛就潛好耐

成身得$1咁大把

不要再說了.jpg

宵夜啦

在在

偽毒可恥！
識穿左你啦，呵呵

咁留意我

覺得挨埋個fd度攬住佢呢個動作好開心

月光c

Hi 偽毒們

好刺激

晏覺巴又話瞓覺，點知上水.....

相見好同住難

咁自由呢？
如果想有人陪真係要做下主動呀蟲蟲

之前聽過話係計埋d 賓賓入去先至攪到女多男少，不過事實我無考究過啦

偽毒話我偽毒？

回埋呢個就堅係瞓

真係有好認真咁諗過！

春！

讀書時期男女比例係六四

同好
我日日攬我同事

出超必妳贏晒啦

但入面全部都係男人

Hi 偽毒然

咪係

我一早排左隊
一堆老姑婆一起打牌
夠鐘一起食藥so sweet

遲d 淨係買得起得姑婆劏房，樓價咁痴線。

我都想開心

我 .... ...... 真係毒

下？咁close 架？

真毒

冇對象俾我主動

聽閒係女神級

係買床位

放低你電話啦

呢個鐘數仲咁多人，你地唔駛返工

好似教主出巡咁

女仔同性就話攬得，男仔攬同性，全公司d 男同事應該會彈開

邊個9up?

成日玩同事個肥仔波

有個差唔多年紀嘅幾fd
一見就攬

大家仲未瞓

訓4-5個鐘
夠啦

話不是這樣說的

咁老友既你地相處得

姑婆老人院

女神在在

唔想返工 所以唔想訓

我嘗試借grant/loan 啦最多

唔好提啦

潛左4-5日水，訓唔著上一上水

冇錢

Hehe

識放一定係拎埋呢個星期d假

真毒冇人信，係咪要話自己係偽毒先得？

真毒在在

差唔多年紀又啱傾

覺得一班好朋友老左都重係癲癲得得咁一齊玩應該好正

抽花絲上個po都應唔到你就爆左post

唔好睇小姑婆既能力，一個唔得，搵多個姑婆

一百呎都冇都要差唔多成皮

刀光劍影

我唔識點用

好耐冇見

其實講乜都死

係冇對人有心動/想發展既感覺？

不要再說了

而家老人院床位最平都13/14k一個月 真係住唔起

唔想累到人

打撚死你啊

早d 訓，努力上班啦

咁要閹左先

橙

第時要同人share 床位先住得起老人院

到老就得政府養

努力做狗

好羨慕 好耐冇遇過啱傾既同事

點解個個都咁夜..

希望在明天 話唔定有段好姻緣聽日等緊你

做左婆婆都要扮靚
上次見到有個婆婆染左粉紅色
老左灰髮又型，染髮淺色頭髮又唔洗漂

聽日上天就跌個男朋友比我

點會 呢個世界上總會有人都係等緊你

會宅死你

冇架啦，我唔值得有任何人對我好

在在
係呀推得勁快臨尾個幾版，好癲

跌夠一打大酬賓 俾你慢慢揀

其實私底下都少聯絡不過喺公司啱傾就夠啦

點解用累事？

等左20幾年都冇..

張床得3呎重要分一半

因為唔想返工

繼續吹水

潛左陣呢到都廿頁啦

啲膽上返水
仲有咁多新人

有無正常毒撚

撚有咩

毒撚同正常 點掛勾

做個型婆
我地後生就俾錢人地漂灰，老左就自然灰，錢都慳返

我仲未訓得著啊

收工遇到第一個女人就衝埋佢問佢拎電話！！

大家都好鐘意半夜叫春

你好差咩，做咩咁諗自己啊

一齊做潮婆

係公司啱傾都唔易搵架，好多小人

唔返工，無錢呀 聽日仲要7點起身！

我唔想架 半夜被分手咪半夜叫下囉 平時一早就訓左

時間在倒數

想瞓要放低部電話先
好似係

係喎都冇留意
可能未到聽朝又爆

蟲絲唔好咁灰啦
聽日努力返工

在

咁我要斬件先上到
唔怕，疊住訓可以慳返d 位

佢唔差 睇佢d遊記幾好j

反思自己，真係冇嘢好，外表，性格，背景 連心地都唔好

春姐好忙

希望在明天

幾熱鬧，都開心

唔同dept所以尚算ok

會唔會遇到60路女人嫁？

咩安慰人手法

證明一下

點知係個大媽

好攰但唔想訓

多到你避唔切 聽朝帶定個紅白藍裝幾件返屋企啦

攤左牌
下個更可愛

會唔會捱唔到聽朝又爆

用工作麻醉自己嘛

廢青！你都未訓

多咗好多唔識啦

工作能忘記一切

現實係

原來沒有 從來都沒有

工作只會令人痛苦

個時係fb見到段片係一班呀婆買左啲型男月曆送俾另一個呀婆，跟住個呀婆好開心又好激動，好鬼搞笑 著啲衫重好in

琴晚分左手啦 點訓啊

傾耐咗就會識

呢段片好好笑
個呀婆反應好少女

係啊在在
好想唱句黎明請你不要來

大媽介紹個女俾你識 永遠唔知下一步係點～
(都可能介紹佢阿媽俾你識）

會唔會壓死個bedmate

好可愛

我都好似未見過你

一齊唱

可以叫姑婆屋roommate 幫手染埋

好想有班fd老咗都咁fd

唔係好似，係根本😂

我有睇條片 勁好笑
但爆肌男不了

我都係見到你地呢班先會留下言 新人既名我會唔追

友誼永固真係好難

訓覺都係晒時間不如叫春好過

呀婆愛肌肉男

你得背景改變唔到

唔好咁
一齊吹吓水

做咩分手啊
下個跑緊黎，等多等

訓唔撚到啊

青春既肉體

愈嚟愈少朋友

忙到只可以開post但唔得閒一齊叫春

唔開心，姐係無一個出到pool

係 有啲以為可以永遠既 點知都係

到時要拎住拐杖追小鮮肉

唉 唔講啦 簡單d就係綠帽

睇下邊個死先 死左再招新bedmate

有無成功人士分享下

係咁f5 lihk

淨係背景已經夠衰 唔想有人承受我呢d咁嘅人

捉你返屋企換燈膽

留名學嘢

唔好講個事實出嚟

我地試下向好個方面諗

#metoo

咁一起做roommate

痴孖筋 鬥慘大賽咩

召喚！

啊婆(骨頭)都卜卜脆

唔洗咁sad 既，人夾人既姐
街上d 地中海阿叔都結到婚啦，係咪～

有就唔喺呢到

頂 張床死過人但再招人一齊疊住瞓

頭也不回

學多啲失敗既經驗都好呀

希望除左我之外嘅呢度所有人都出到pool

我都係失戀
早你小小
一個月有多
陪你一齊捱

出pool離開呢到唔好望返轉頭呀

可能返黎探班呢

可唔可以等小鮮肉追呀婆

咁佢問起

哥哥仔，你換燈膽都幾好手勢wor，有無興趣做我女婿啊
(劇情應該係咁發展）

一齊出到pool!

一齊出！

慢慢夏天都唔洗開冷氣～又慳返筆冷氣費

我就不了

希望係啦

係囉，旅行既女仔好吸引

6年感情 唔知可以點捱...

Lego咩大佬 笑死
宜家係咪要開始儲定錢租個豪華位

Why

我都話唔差架啦

要拎綜援同生果金

你都出到既蟲c 咪咁灰先得架

我都想去旅行

所以佢地會好溫柔對d 阿婆

叫春叫到16
春春春春春~~~
我的春天何時來....

coming

挨過呢一排就會好了

我都想 失戀真係要出走一下 諗清楚之後嘅事

#metoo
6年都玩完

我每日都輪迴緊

已經要慢慢接受一個人唔愛你
每日都唔開心 但喊完就要冇事

加油

係.我覺得好型
可以揾下d 獨遊既巴打發展下

我諗用一年時間啦...

再夜啲放下負先

唔好啦
大家都出到乜好囉
點解除左你呢

睇下同咩人比架啫有時，
有一句之前網上睇到既我覺得好啱聽：你幾好都會有人唔愛你 相反你幾差都會有人愛你
會有人欣賞你架！

琴晚喊左成晚 今日又有喊 喊到乾哂啦 再喊唔出d乜野

寄情工作啦
work㗎

豪華lego 位，樓底特高，可疊5~6人，附送天花壁畫

我好欣賞佢d遊記

好難識到其他dept既人

如果我真係愛佢鐘意佢就更加唔想累佢

我都好想同個呀婆做朋友！

希望呢....
都望左好多年了....

蟲絲好勁自己一個去旅行
我未搭過飛機出國呀 好想自己一個人出走

唔得啦
我瞓先
聽日再叫春！

好耐冇去旅行了

hehe

早抖啦

互相幫忙 重可以煮下飯仔養隻貓

我會 黎緊有大project 要跟

三哥大叔型個啲啱唔啱

我直頭喊到隻眼好痛

日日都喊 覺得自己好煩
下世想做男人

近近地台灣試下先 睇下自己接唔接受到一段時間自己一個人

我上年一個人走左去大阪

正喎

Sorly只係我好怕生保人

早抖
我都訓了各位

大叔 邊度有

我係男人啊....唔喊得咩

咁又同我傾

你唔生保啊 我細細個就已經睇你d遊記

諗住去台中獨遊
希望唔會覺得悶啦

諗緊去京都

傷心無分男女

大家都係長期mon post

早抖

台灣好適合啦 唔怕溝通唔到

出黎喇春姐！

由邊篇睇起

我愛台中

舊登開始睇

我滴國語很好的哦

就係背景改變唔到先要從其他方面令自己變成更好既人啊

糕！

我覺得好似男仔冇咁傷心

可能發緊春夢啦

做佢管家咋可能到時係

台中，花東都好好玩
鐘意睇景就應該唔會覺得悶

鬥長命咁話

及早game over可能仲好

大家表現出黎既方式唔一樣姐

第二個我唔知 但我次次都好刻骨銘心

可能去到都係搵個地方坐低跟住打機睇小說咋

有單人房架，盛惠20k 儲定都差唔多架啦

變左發達大計，有秘撈

我好鐘意睇女仔寫既遊記 獨遊會加分

都好啊 台灣個種慢活都係正 消費又平

男仔都好傷，只係大部分無表達出黎

唔好諗，即買機票啦

唉，香港

住老人院好陰公 行得走得既話寧願做獨居老人

月尾plan
趕緊FYP Project

或者艷遇

獨居出事難有照應

可唔可以儲錢買地板啊，闊啲打橫瞓多兩個人咁就可以3*3咁share

FYP 好青春
真心 襯未出黎做野要去多啲旅行啊!

都係嘅

不過係香港地 做女仔好似好過男仔

我出左黎做野啦
讀緊pt degree 聽日仲要返工

做好自己就唔會拖累人 同埋一個好既另一半係可以guide到你架

係老人院日日食冇味碟頭飯
晚晚十點熄燈訓又冇得出街行真係比死更難受

電視機睇住先

你重早過我係度架，我記得你架

你依家咁諗姐，將來就唔係，起碼有人睇住自己！

讀書加做野好辛苦
好勁啊你
我放左工個腦已經廢左

唔介意既
返大陸咯
依家政府係咁推啲咩大陸養老計畫

春夢都係開心既野黎，我地唔好阻住佢

靜靜地等待包膠

如果男仔寫遊記呢？

係架，死得爽快寧願短命啲，好過百病纏身咁留係人世

果陣讀pt ,臨deadline前兩天訓左3個鐘

會唔會比人毒打

Full time架喎，重想點秘

可能逼你一齊跳廣場舞

J住自己d大叔先

係啊，如果後生有鬆動錢最多俾幾千去請個工人照顧都好過送去老人院 冇人理好慘架

求grad就得

咁學業要緊，為左旅行快啲搞掂個pj

係8點就要熄燈.... 5點食晚餐

不行鳥
我又要去發個春夢先

都加分 旅行男女都會特別想做朋友

有咩好介紹

咁搵日開個post寫遊記先

去左邊度黎

阿部寬得唔得

希望過到關啦我
伏左做group project

可以wor, 到時3個人做學基再疊上去，成個人肉柱體出日都黎

所以長命百歲一定要搭埋身體健康用，如果無身體健康，咁長命係折磨黎

咁大個仔加埋去咗美帝(當年exchange)，加(探親)，歐州 (畢業旅行) 南美幾國(畢業旅行) ，澳州，東南亞幾國， 大陸， 日本(近年比較多)

得啊佢都好正

一定得既，俾啲信心自己，我又俾啲信心你

睇黎疊床位呢樣野我地應該可以分租再賺錢養老

都算多，幾豐富

冇錯！！！！
老左郁唔到眼光光望住病床真係不如一槍打死我

你有幾大個仔呀，都去左好多地方下
想睇南美同大陸遊記

臨老先黎做無良商人
btw, 原來上個回覆打錯咁多字

我唔要去廁所，食野都要有人幫先得 慘過死

但少影相，就算影都係手機影

都三字喇，老人家
其實我幾鍾意去大陸(呢度實俾人鬧)

手機相都ok 啦，文字加多d 就得～
下次去影多幾張，俾自己回味下都好

笑死，但係你唔發覺好似無良商人先可以長命咩
其實我都冇留意，一串字立眼明講大概意思就覆左

巴打 我都就3字。
但仲未衝出亞洲

近年去日本多，好多時都係睇下景，搵野食，影相就更少，人老咗，購物慾就更加細咗，真係可以乜都無買，剩係臨上機時買幾盒手信返公司俾同事交差算

衝唔衝都唔重要，長途機好辛苦

係 所以一定要而家開始好好照顧自己身體！要健健康康，老左患長期疾病既風險都可以減低

後生開始做無良商人就長命，我地咁遲開始，最多都係吊命
btw, 仲唔訓, 聽日放假？

男仔3字唔怕啦
細細聲：我都鐘意返大陸既大省玩，唔計啲蝗既仆街文化同中共其實佢地既風景真係好靚

辛苦都想試下！

我同意，尤其d 機位細真係想死
上次日本返黎坐廉航，d 位勁窄，我又高，個人要坐到直一直咁濟，成程訓唔著勁辛苦，但坐我隔離個阿叔訓到her her 聲

雲南都好正，但返大陸如果入啲景點，入場費真係好貴

啱，人愈大愈覺健康重要

最緊要唔好去幾日就返，去兩三星期

有福享下都可以吊既，或者疊床位識到班老友記都得 孤令令就不了
要返呀，碌多陣電話先瞓

仲要千萬唔好大陸長假期果時去

我聽過同事坐uo既經歷後，就唔會諗坐廉航，其實好多時只不過係差一千幾百，無謂辛苦自己又無保障

呢個係重點中既重點

200起跳真係好過去搶
我都有去過雲南，但冇上玉龍雪山

咁壓榨班老友記，佢地應該好憎你
早d 訓啦，唔係聽朝又做唔夠訓既行屍走肉

捱唔到夜啦，重要開始養下生

我都係 以後唔會搭廉航 頂腳頂到傻

幾日既話機程都蝕哂 好想去個長旅行

搭過一次真係怕左，情願俾多小小

個啲咩五一黃金週，啲景點得人，咩野都睇唔到

有咩慘得過知聽日放假，捱下夜，但第朝都好似返工時間咁早起身，訓唔返

你都好似有份參與計劃架喎 一齊受靶喇
都市人慣左夜瞓唔夠瞓無限loop

老人家瞓得少啲既

我杖義d，幫你頂曬佢 我做曬衰仔！

不想承認，但事實真係咁

講起玉龍雪山先嬲，揸車去到，發覺一車車旅遊巴，好啦，諗住照上啦，門票好似要200以上，點知個職員同我地講話要等啲旅行團上晒山先到我地上攬車，問佢要幾耐，佢話最少要兩個鐘....即走....不過之後去睇油菜花，同埋問咗人介紹去一個地方睇景，都好靚

好！最多佢地搵人打你我搵架輪椅車埋你一齊走佬

咁老人家你快啲去瞓啦 一陣聽日又一早醒

頭搖又尾擺 漂移境界
我臨老過唔過到世就靠你了

點都係早醒，已經接受左呢個現實

個時旺季？咁誇張要兩個鐘先上哂人
只可以纜車一個方法上山咋？
油菜花季係咪4/5月個啲時間黎，我冇睇過呀個時五月去都

個職員話只得攬車上(要再買飛) 我果時4月中，根本就唔係旺季，但唔知點解咁多人上雪山

閹住5分鐘先

留守到最後

雲南四川西安
5月去,雲南天氣好好,無去玉龍去咗睇日照金山

Morning

早

屌智鳩障已經趕時間仲漏野

早晨

開始一天的行屍走肉

早晨 又要返工

個人仲眼瞓到pk

早
唔係m就得

唉屌！

今日老細放假

唉屌
啲人唔咁西都冇咁sad !

未放夠假呀！！！！呀！！！

正喇
可以唔洗俾人sm

公司捉遲到好緊
春絲早

咁係咪可以上嚟叫春！

瞓完好似冇瞓過

訓左3個鐘

正啦 可以hea多日

已返到公司

咁早 仲迫緊地鐵 企係度都訓得著

咁早

腸妹

我依家先起身
早晨
IT狗的一日

早返唔洗咁迫

蟲妹

返8半

羨慕

晨早一推

我都係岩岩起身
嘆慢板番工

仲係張床轉緊

勁眼瞓囉，冇瞓過咁呀

我之前個段都用左咁上下時間

好唔想返工呀

呢兩晚都喉嚨痛
訓唔到

返到公司好灰留名

叫春everyday

又要返工啦....唉

岩岩先返到公司

好攰呀

已射波

總覺得射波既人好唔珍惜自己

病都無計架

正呀

好多野做

數字巴幾時下次sd?

好Q眼瞓x2
勁多email要覆

冗員

推

放假真好

6:20瞓,9:00起身

成朝賺咗200蚊

今日要返工

說不上為人兒戲

請埋呢3日 仲有5日放

個谷咩環境？

醫生叔叔比左兩日假我療傷

識用未

我手車好穩架，放心！

講完我就秒瞓左

咁快又就黎1001

閹呢個程序返唔到轉頭架

:

我諗大陸啲旅行團係一年365日都咁多人

我當年都一樣！

下星期呱

到時記得包膠

唔多熱鬧
我估d人pm晒

景點可能係，但住宿就真係淡季平好多

me too
然後今朝好準時早醒左

完全放心 我買重左保險

可以差成倍，加上淡季易搵好多真係
講起又想去玩

差兩倍

都話你老人家啦

放心係因為買左保險
試下受益人寫我

住客棧我就試過平時100人仔雙人房， 旺季就230咁上下

嗚啊
不過其實我唔鐘意訓覺，所以而家咁幾好

咁我都係直接俾錢你，求你放過我吧

好唔開心

咁你有冇pm吓人？

竟然會有人唔鐘意瞓覺
我成日想瞓好多但夜瞓早起搞到瞓好少

Mandy做咩唔開心

你有幾多

1，昨日見到前度旅行相，佢應該有新開始。突然好其開心，原來當你以為自己放低咗，點知未
個下回馬槍，好低落

2，比人屈我有新對象 極低落

客棧都有分靚同唔靚，住過麗江束河客棧，入面十幾廿間屋，全部獨立兩層屋當一間房，淡季3百幾蚊晚

見到ex去旅行單人相

訓覺好花時間 唔係因為生理需要都唔想訓咁耐
放假你咪可以盡情訓

有冇心儀嘅女仔先
冇就等下一round啦

三個六毫半 放過我啦

我個啲係古城入面所以呢個價，唔係好靚
獨立呢啲我係大理住過一次，真係好舒服 抵俾既

啱啱明明話好放心架

好神奇聽到呢個講法 你係咪工作狂黎，我識有個朋友又係話瞓覺好花時間，寧願拎黎做公司野
放假瞓太多都有罪疚感，好似嘥左一日

束河都係古城黎架

放心，我買多份益你

講漏左，我個時住麗江古城呀，束河冇住到

好啦咁

又唔算特別工作狂，其實唔訓都無咩野做，但我情願無目的咁hea 下都唔想訓
唔嘥既 滿足左你訓覺既慾望

好想去旅行，但要捱到暑假先可以出發

為表誠意，cut 晒d 保險
不過可唔可以調位，我車你好了

午安了

數字巴有冇睇中邊個呀？

仲有比人屈了成晚

忙到嘔

俾咗三皮幾架 主動啲啊

你做邊行？

我啱啱相反，覺得冇野做就不如瞓
通常一起身已經兩點，中午飯都錯過埋就會覺得點解一日咩都冇做過咁

點解要暑假

斷供會冇哂啲錢架喎！
可以，係咪個啲電動輪椅咁，坐係度個個做車神，跟住有個屋企人定工人企係後面咁

睇花嘛

今次去邊呀

快到追唔到post呀喂

在絲咁識玩駁SL

如果可以將訓覺俾人，我會俾你訓埋我果份
上果次訓到兩點，已經係學生時期既事

有錢都無命享
架車諗起都正 型到d 阿婆都俾你溝晒

唔屈你啦

聽日咪又係要返工

唔瞓覺既話身體器官都休息唔到，唔可以咁做
星期四又放假，試試佢

唔留返啲錢咁老左就要努力疊床位架啦
騎個呀婆係後面

焗住要訓
聽日都放假 不過唔會訓得到咁晏

今朝喊濕咗個枕頭

為左健康嘛，最多瞓到啱啱好就起身
你返shift定咩，今日又放聽日又放

在絲呢個禮拜返兩日工咋
公平咩

見到前度旅行相，佢應該有新開始。突然好其開心，原來當你以為自己放低咗，點知未

same

死左先有錢賠，到時都洗唔到
騎係阿婆後面 你想責死個阿婆

所以眼訓我都係會訓～ 唔係好快歸西
我請左連假，太多假要清 平時都係朝9晚6

食完飯叫春

依家好啲啦
可以用下電話

唔好再睇佢啲嘢啦

冇呀
我估冇人對我有興趣

依家係個腦到整唔走

自制假期

係幾靚
但好似唔岩

係仲有兩日要返

唔知點安慰你好

對你有無咩興趣呀？

即係你個啲係冇得供完拎返錢架 ？
唔係呀，我話呀婆係後面做企個個

唔好屈我有得出pool 已經好好

好傷口上曬鹽

之前睇新聞就係有啲人成日唔瞓搞到暴斃
你就好啦有假可以清 放假冇搵野做下咩

主動啲啦俾左錢架 你係呢度都好主動架

咪就係

你有冇對人有興趣先

好似幾好 搵 想set返檔

咁你上住post先 谷要深潛

Agger

我做staff

我潛唔潛都冇人知架啦

又唔係既，廿年後可以拎返出黎，不過都無諗住靠果筆錢啦，純粹係買個保障，touch wood 到時有咩事都有多筆錢應急。
要渣快到個阿婆假牙假髮甩晒

一早講左啦
拍住上好快有首期

我地有幾個長駐post架

屌你 主動d啦 比左咁多錢
PS:賭左你係第一個出pool

每個客收番3皮幾 都幾係野

講緊我？

都唔知幾時先康復了

咁我好節制，點都會訓，放心。
毒撚無節目，淨係出左去一日打羽毛波，其餘係屋企睇Netflix

呢幾日推post快到hihi
好難追呀

有人知架

而家過左幾耐？

滿地沙你都深潛

2個月
本來以為好返

點知昨日搭地鐵個時

然後去食野都冇咩胃口
好細食

係.我一潛少則4-5日，一係斷月計

你囉

依家可以當係保險公司幫手儲住錢先
咁個時速要有幾高 牙都甩

閒日返工好啲啦

咁就乖啦，怕係A1見到你
係屋企唔悶咩，不過食住零食睇Netflix都係一大樂事黎

起身就已經係12點

無錯，所以到時衰極都應該買到個床位

毒撚暴斃已經上唔到A1
都悶，但出街無野做，d frd 又返晒工 係屋企攤屍當休息啦

呢個世界真係冇話邊個冇左邊個唔得
佢係 你都係呀
我諗你首先要做既係唔好再自虐 唔好再搵佢D野黎睇
我都有咁樣過 以為人地會好似自己咁一樣唔開心 但原來唔會

唔怪得我好似好耐冇見你

放假就係咁

道理我明白

我都唔係想咁

只是唔開心的感覺控制唔到啫

我都係長駐post既毒毒

搵啲嘢做開心返

女死女還在，世界很可愛
要振作同加油啊💪🏻

你就好啦，床位既錢有著落啦

放心預埋你 做室友

今日想打ps4
但開完機就冇心情到閂咗

可能都有一個屬於你既小角落報導下
點解唔一齊拎假約去旅行咁呀

冇囡唔係大問題

係情緒低落緊啫

文員

搵啲野搞下分散下

我租兩格地版一齊疊啲呀婆

打唔到機
琴又係咁彈錯
水又吹唔到

都唔係咁容易，一黎難夾，二黎有假個個都同另一半去

層層疊（阿婆版）
有排玩

終於追到進度

發覺大個左後會由以前一班人去玩變到個個都同另一半去

明明佢地係用黎瞓覺，我地就可以玩

明白既，始終個個都要經營自己生活
假期已經唔多，首選都係要同另一半去

但首先要抬得起個阿婆 唔係玩唔到
練定力先

同屋企人去囉
可以順便做下孝順仔女

之後去咗香格里拉,不過火燭燒晒成個古城好可惜

瞓醒落街食飼料

射波

疊到骨都碎呀

現實咁殘酷

靠你地啦

冇射波嘅on9仔上

我都諗緊block唔block左ex好
我叫佢唔好再搵我
所以分手後我po任何一張相都冇like
但佢會睇story
我唔想自己成日check住佢有冇睇我story

我個情況一樣
講分手係佢

睇我野個個都係佢

我都冇射波㗎

射波無限好

係啊屌
我知佢唔會再一齊返
我喊到要生要死都唔關佢事
我捱左一個月多小小
我想block左佢
但d fd又叫我唔好 好似好小家

射左好多日

你封左佢
佢都唔會心痛心傷

如果你可以就追返人

我冇可能追返
因為佢已經唔愛我

但理解唔到
佢仲睇我野做咩

講到有d想請星期五響屋企朽菇

好彩暫時都重有啲單身朋友一齊去，或者有啲都會拉埋另一半一齊玩，但一個人去有時都幾爽

啲呀婆又細粒又瘦，你輕鬆喇

有試過呀，但發覺帶佢地去咩都要就住，佢地又有咩都怪左自己先，好大壓力

我都無射波啦
不過忙裡偷閒

我都係燒完之後個年去，冇哂野睇，變左個死城咁

冇用
離離合合太多次
我等又等過
佢話相處唔到
都唔愛我
冇一個fd撐我等佢
我要結婚啦
唔等佢啦
要搵過個了

放心我會提大量cushion

來吧一起做姊妹

其實佢睇你
純粹係好奇
冇特別感覺
你唔好諗多
我情況都一樣

咁就狠心啲囉

但我做唔出

既情深何必嘆緣淺
既緣淺何必種情深.